即食酸菜魚 啱啱係惠康 買咗依包野 好似$58 但真係唔錯 依個配米線正呀

有冇水煮魚

魚片有幾多？？？

個名好7

惠康藍架，有份登報支持國安法

對酸菜魚有興趣
但藍店不了

另一個係蕃茄味酸辣味 未試過

下面白色一大包
過十塊 夠兩人食

咁去其他地方買
應該唔會得佢一間賣呱